警世：穆斯林絕大部份都係和平

穆斯林絕大部份都係和平
聖戰只係由小部分極端穆斯林份子所為
唔好亂用呢個term講笑

推

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

係佢佔過個地方人口比例好少個陣

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

唔好用連豬連狗
唔好connect isis 同其他恐怖活動
唔好打佢地既宗教用語但係有加開槍icon
唔係教徒唔好用佢地既宗教用語

講真完全唔建議連登去connect穆斯林
你地把口臭過坑渠水又唔識尊重人
好撚容易講錯野

同意